得五百幾人感染點會封城咁大動作，我懷疑已經上十萬

仲要係已經散晒去中國各地，根本已經冇資源去應付，封城亦已經起唔到作用，得返研究疫苗一條路，但呢啲嘢極快做都起碼研究半年

有道理

自己補0啦

支那個醫療系統..
唔係醫病，係等死
我諗武漢而家只可以等到5-6月轉季等病毒自然消失 / 死得7788

Sars到而家都未有疫苗

國家要打貿易戰
將就一下 自己搵個地方 唔好麻煩國家

開始爆果時又唔理, 到失控先叫全世界幫手, 支那人

十萬已經保守

老夢同意

基本啦 十萬先符合佢嘅傳柒率

深圳都十幾單啦，香港冇事？

之前英國專家估1,700，依家估10,000

Researchers have predicted up to 10,000 patients in Wuhan may have the virus

Last week the same team estimated just 1,700 residents in the city had the virus

屠城先最安全

今次大陸仲要有地鐵幫手傳播

靜靜雞啊人地

其實當年SARS係點樣抗疫成功架

知唔知係點隔絕豬瘟？？

好快封網絡

中國人口大減

咁樣經濟壓力又可以放鬆返少少

死頂到五月轉夏天

大自然大發慈悲咁放過左人類

所以射晒去隔離國家

一開始食野味果條撚樣真係多得佢唔少

圍埋自己死啦

當年係等隻病毒自己消失
所以都係有運氣成份

講真，宜家大陸想透過呢個病殺多啲人，貿易戰養唔起咁多人

唔做野又話唔做野
做野又話唔止500人

真係死得精彩 拉左咁多人陪佢死

隔離有個post有段微信對話
話武漢醫院內部消息指最少有上萬個人

研發疫苗咪封城囉！唔封邊夠病人研發疫苗呀！
国家一早將傳染病實驗室放係武漢真係有先見之明呀！

梗係啦 五百人可以傳到全世界？
肯定有好多出唔到國既低端人口中左
10萬只係保守估計

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

World War Z

放假之前都講左要封左個高鐵佢

個個都知一返鄉下過年實爆到仆街

係on9中共係咁講冇事冇事

食家啲人都散播曬全國啦

仲唔誚遍地開花咩

難。 sars到今日都無藥可醫

共產黨數字，自己補幾個零啦

武漢肺炎：港人自救措施

所以口交部出聲就知大撚鑊

佢係直頭唔俾你入醫院

係人都知

當年係等到啲重症死晒就停，喺大自然放過人類，唔係人類自己醒目

耿爽仲話係‘攜手合作’合作咋，唔係自己搞唔掂所以叫人幫手

無了

正常人都知唔會得500啦

疫苗冇咁易開發到
而且國內風向係美弟打唔到貿易戰打生化戰，痴九線㗎

好肯定個研究室先係源頭

唔知係轉天氣定點 冇啦啦消失咁

封城 係想殺曬病左嘅人

自己香港 自己救

已經開始春運
禁閪咩
同埋香港唔會封關口

補兩個零差唔多

會唔會自然消失架..天氣越來越熱同濕

腦裝屎

成一千萬人口點封

隔離+等病毒自己弱化
好被動

合理懷疑

SARS 係自我弱化
睇黎今次係自我強化

有冇人記得03年香港沙士點消失?

Yes, plz

好多有病要你番屋企等死
成家一齊死
響醫院個Ｄ醫護先真係最撚慘
明知死都要陪Ｄ重症等死仲要冇藥醫
真係當年ＳＡＲＳ香港醫護打電話上電台喊

同sars一樣

有好多無得入院確診
又好多走左
我諗都唔止

有人話無驗當無事
咁你明啦

香港醫護快d罷工啦
你地咁好班中國人更加湧晒黎香港

推

宜家醫院玩唔收病人呀 唔收新症 未無新確診囉

總之唔戒食野味同蝙蝠同垃圾，遲早一鑊熟

天下間所有嘢都有報應㗎仆街鄧你聽住

至少補兩個

我覺得你冇打錯字

轉夏天只會爆得仲勁

不嬲都咁覺，係啲傻仔仲以為得果幾千

佢地係咪所有出城嘅路都封曬定淨係停公共運輸

其實我覺得連支那自己都無實際數字

而家先封有撚用咩

宜家終於有報應 幫啲動物報仇

幫美國買左咁撚多億野仲點養你地啊
死咁d先啦，前排先話破左14億人口

今年冬天都熱成咁，轉季都未必好有用

千祈唔好咁講呀陣間落撚曬嚟 都係喺貿易戰光榮犧牲好D

其他城都好撚多啦
入一入去都有人中招
要周街都係病人先至做到

你快啲去高鐵站做人牆擋人仲好仲快啦，見一個打一個，嚇走所有中國人

上萬就根本

今日坐車啲人都仲唔戴口罩

肯定架啦，人手都唔夠，未CHECK到就死左當自然死亡

國家想中左招既人參考楢山節考既做法姐
沒事兒

沒有人就沒有病人

500幾單係佢公佈同有醫院隔離姐
排係醫院出面個班唔計架

眼都傳染到點只一萬咁小......

唔駛上十萬，有過千人加上新增人數同個城市D人唔撚聽話要外逃就有晒封城理由。

最少過萬

香港當年幾千人感染都未有出入境限制

等睇坦克碌豬

早幾日好似話美國有疫苗？

係有5百幾人入到醫院

上weibo wechat講

邊有可能得五百幾人受感染

報應終於來了
全黨死清光

唔好話大陸
香港爆起黎一樣等死

錯了 係封網絡
但中國人口仲係所謂嘅十四億 因為無死人但病毒自己玩完

中國依然最多人口消費

淨係封武漢, D人一早四散啦
鎖國啦

124 搭高鐵

支共有意咁做

點解你仲對黨有懷疑呢

不要問只要信

自己搞唔掂, 輸出D比人地睇下人地點搞做下參考先

係全國500幾
武漢係數字上少過500

但都要封城，帽事嘅

真心覺得你要親身上去武漢了解
我都唔信咁多人感染
d市政府發表埋d假消息
有黨 叫習總拖拖手咩病都好翻啦屌

武漢戶籍人口900多萬人，另有常住人口500多萬人, 門診/醫院唔夠 100 間,
500人中招?加2個零都唔多

今年有冬天咩？等轉夏季咪又係照舊

一定唔只
但好多人已經走左去其他地邊散播...
太遲了🤦🏻‍♀️

睇情況
有super spreader出現咗

SARS 上左人體後 自我變種時不幸威力減弱左

其實上個月都有
只係支那設施差到乜咁自己都驗唔到

巴西確診嗰個淨係去上海
冇去武漢都中
肯定已經散到四圍係

應該開始人道毀滅,一確診就活埋, 因為人數太多, 控制唔到.

北京都屌緊下面邊個敢瞞報就死硬
你覺得又點會有真實數字

佢地就算驗到都一定話無
害人害己

咁多事，你係唔係外國勢力

exactly
死 17個人要封城你信唔信

武漢幫緊
全中國清理低端人口
佢地無做錯到

香港正需要一場
超級沙士清洗
藍絲/黑警/樓價/大陸人
大家忍下先啦

搞到我諗起黑死病…

真

官方數字乘四十

帝國學院都係推算1700個
唔好鳩吹10萬

中國嗰邊冬天係真係凍架

中國有十四億人，武漢死10,000,000人唔係好多

我覺得應該最少死左20倍
中招人數應該最少100倍

有世衛專家已經去左武漢
你覺得你係屋企睇新聞會楚得過人地?

改撚左一萬啦
你訓撚左幾耐

蚊傳病毒

我真係理解唔到支那人既心態

source?

係事實，當年係沙士放過左香港

一定唔只啦 唔知要補幾多個0

今次全人類滅亡

天堂見

食野味自作孽

玩緊瘟疫公司

我大你一億

支爆喇各位

相對14億人口好少

呢個先啱

點覺得有？

係咪我眼殘，佢有冇講係邊間大學/研究所既結果

有專家=解決？

台積電老細都話收到風
叫d員工過年唔好入支那
講緊嘅唔係武漢
而係成個支那
好明顯佢地都知super spreader早已出現

呢句真
根本冇任何方法

根本係人為生化武器，當年控制到佢，今次明顯比病毒反咬

岩呀 信專家可防可控就岩架喇

個專家都中撚埋招呀On9

支那人 一定報細數
講個實數出黎 維尼會好冇面

唔洗補0，黨會補刀

屌 同老殘藍絲家母講一句叫佢小心沙士重現
佢唔理之餘仲話
真實句子：中國宜家唔同咗好多
報400人 你地又話40000人
報幾多你地都話報細數㗎啦
成日信埋網上流傳嘅野
中國好先進㗎啦 唔係點會報數你知
人地美國死4千幾人又唔見你地驚
人地冇報咋嘛又唔見你地講

好想唔理佢 但係又唔忍心
有冇巴打有教學 可以點樣點醒家母

支那仲唔出假疫苗

信國家 !! 可防可控 !!!

蝙蝠都敢食真係未死過

當年交通又無咁方便 今次撞正新年 淨係高鐵都唔知傳左幾多人

仲要生食真係癡撚線

根本就係

S

毅X制

肯定過萬

用核彈啦屌

仆街我尋晚睇完隻蝙蝠個樣衰過魔鬼而家洗唔甩個影像

唔係寫suspected?

自己加兩個0
封得住點會公布

抵你一世住嘉湖山莊

唔記得喺邊度睇，但好似係用已康復嘅人嘅血清

同佢一齊計數，400人點搞到各地各省全球好多地方都有

冚支剷

我國進步了
為免疫情散播，所以在只有500多人感染時就果斷封城，有何不可?

【台商郭台銘形容中國疫情失控】

【呼籲不要到中國大陸】
【「如果有大陸同胞坐在一起，一定要戴口罩」】

在大陸有大量投資的台商郭台銘發出警告，中國大陸的疫情已出現失控局面，嚴重情度不亞於SARS。

他呼籲台灣人過年時不要到大陸，「如果有大陸同胞跟你在坐在一起坐同一個車廂一定要戴口罩」。

佢公佈幾百，你自己加兩個0，之後自己再主觀地加多20000比佢就差唔多
利申：9up
要封城就代表好L嚴重，每年冬季夏季流感，嚴重性可能比武漢肺炎低，但係都好多人中，又唔見你封？
自己諗下，之前香港懷疑個案比武漢確診個案多，你信？
同埋都解釋唔到，點解d人一返香港就中流感同其他病
真係得肺炎？
唔好唔記得仲有豬瘟
病毒左溝右溝會有咩事，唔知，不過就咁聽到都驚。

魯迅的《藥》？

聽隻歌仔幫支那賀個年

支那人 係商機呀 快撚啲整假藥假針再散下謠言賺錢啦

支爆推手，值得舉世傳頌

前排仲有個4萬人一齊食團年飯個POSTER
唔知佢地搞唔搞得成

BBC獲得的一份湖北省孝感市政府的內部通報中，市長吳海濤說，該市已有87例疑似病例。中國媒體「財新網」獲得另一份臨近的黃岡市蘄春縣縣長的演講稿，指黃岡市病毒性肺炎病例已達到109例，但這些數據都未見諸於地級市衛健委的網站，亦明顯與湖北省提供的總體數據不符。

source BBC中文 FB

唔見棺材唔流眼淚，你送佢上大陸啦

根本就係，輸出外國迫人幫佢

有玄學人士一早講咗四月係爆得最勁

講真亞洲幾個國家都俾佢污染咗，佢自己內部點可能得咁少

不要為國家添煩添亂

支爆嘛，順勢清一清低端人口
仲可以運d異見人士入去等佢自然病死

坐底10%

主因係新年，d 人一大規模周圍走就大鑊, 所以先要封，唔係因為新年唔會咁快做呢個動作

封得城一定已經好大鑊

個海鮮市場係火車站隔離 上個禮拜仲可以自出自入

500幾唔包普通流感

如果同時中肺炎同流感
估下大陸會報肺炎定淨流感？

所以幾萬人中招唔奇

支那啫，死黎死去都係狗

搞得成
D小粉紅知道左後仲屌哂鬼

你問呢個問題根本無人答到你
中共今次無隱瞞, 有數字就公佈哂出黎
因為今次佢地都計唔到有幾多人中招, 死既死, 醫院都去唔到, 點計比大家知

可唔可以concrete啲
啫係點

點先可以好似你咁天真

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

屠國啦應該

自然消失掛

呢兩句有咩衝突

最有效控制疫情

中央政府協持下

國家主席習近平新時代中國特色療法

上富途一轉都見唔小大陸人爆料，太多人去睇醫生但醫院唔夠位收，有小小病果啲淨係會叫你番屋企抖下，唔會同你做病毒測試，所以根本數唔出有幾多個中招

1 月 27 日到期, 欠 7600

2 月 1 日到期, 欠 66000

2 月 14 日到期, 欠 62000

SARS 本身傳染力強，殺傷力強
但其實係流行病學上
殺傷力強嘅病毒係雙面刃
就係感染左之後好短時間死亡
令到傳播病毒嘅時間大大縮短
不利極大規模感染

病毒本身睇三樣嘢
潛伏期
傳播途徑
死亡率

The National Institutes of Health is working on a vaccine against the new virus that has infected hundreds and killed four in Asia......It would take a few months until the first phase of the clinical trials get underway and more than a year until a vaccine might be available.

美帝都話要超過一年先研發到疫苗,中国呢?

有冇諗過爆嗰陣已經係失控，因為太大鑊班地方官已經壓唔住

真係突然少左好多人中招, 最後一個都無, 天氣都好大關係
但中間都需要大家合作, 少出街, 出街帶口罩, 注意衛生

記住當年未有自由行, 而家比班仆街全世界咁周圍走來走去, 你估下今次會唔會大獲好多

剩係條片都百幾二百人啦 成個武漢起碼十萬八萬人感染左

Hehe

其實理性去睇疫埠做隔離政策係合理
只不過中國個種習思想強硬政策，無病都殺左你先

講真 近年香港衛生差過早幾年好多

中國夢，人類命運共同體，痴撚線。雜種真係做得到

咪即係指幾日前新聞 果個囉 - 倫敦帝國理工學院 MRC全球傳染病分析中心

----------------------------------
武漢新型冠狀病毒可能「已感染上千人」

目前已有41例經中國專家組確診的新型病毒病例，但英國研究者估計，實際數字接近1700例。

去年12月在武漢出現的這種病毒被認為是一種新型冠狀病毒，可能引發肺炎，目前已致2人死亡。

「與一周前相比，我現在更為擔心，」傳染病學家尼爾·弗格森（Neil Ferguson）教授說。

此項研究在倫敦帝國理工學院的MRC全球傳染病分析中心（MRC Centre for Global Infectious Disease Analysis）進行，該中心為包括英國政府和世界衛生組織在內的機構提供諮詢。

推算:

1, 封城
2, 醫療物資缺乏
3, 民心恐慌
4, 武漢大逃亡
5, 實彈鎮壓
6, 暴動
7, 鄰近省封關, 邊界出現衝突
8, 唔信中央, 宣佈獨立

係

解放軍已經入咗成最好佢哋都中埋

SARS 本身唔係咁高傳染力，空氣過一陣就會死，香港人當年非常注意衛生所以冇事

大陸就明顯銷毁晒啲人啦

分分鐘成2-3成人中咗

我都覺依個係其中一個原因中國答應簽個貿易協議....

陳肇始同袁國勇懷疑受感染，正進行隔離，等待檢測結果。

香港年青人真係好天真，重究竟公佈數字嘅問題，皇上落左聖旨對外要公佈，因要面對國際，不準隱瞞。亦可落一密旨係咁意喇，勁得滯，會引起社會動盪呀

傳柒率

其實點解到而家都冇人譴責大陸食環處？

沙士就係 因為但呢隻新野係泰國好似有曠散即象(好似係有錯屌細力d)

習近平要消滅貧窮

開始明曹操點解成日屠城

天氣一熱就消失曬 可能冇左呢個迫切性

一帶一路

唔比睇醫生，當你無事

直接核彈炸左個武漢算啦

應該有
之前武漢d醫療群已經內部估計過萬人感染

炸撚左武漢佢啦 dllm 害撚死人

心有點涼
是咪要落地獄

division 2

day one已經覺得後面加2個零差唔多
個個都覺得我痴線

揀定棺材差唔多
可能遲啲棺材都炒

大紀元話過萬

加返兩個0

補個萬字係尾就差唔多

死咗299個香港人叫冇事？

Sad but true
人類就係地球塊面上既一粒黑頭
佢想吱出黎既時候無人可以阻止到

可以睇下Netflix 一個documentary
叫 Explained 嘅第2季第4集
講得好清楚

就像個軍團一個秘密組織誕生

有無食環都唔知啦

肯定有，個名唔同

好多人以為加0係講下笑
但係計傳染病實際感染數字
唔考慮隱瞞情況本身已經要加1個0
支那死冚爛冚要加2個0甚至更多其實真係無誇大

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

咁你講緊香港姐
一北少少就凍好多啦

我覺得唔似係特登
當地政府搞成咁比人查出嚟佢可止烏沙不保 仲要人頭落地

一直係度冚 點知成幾萬人奶左野驚動到中南海先認

但中南海班仆街為左國家面子繼續冚

先變成而家呢個局面
共產黨官僚作風

蘇聯之前核電廠爆炸都係咁

流出都咁多
入面點只500
應以千或萬計

巴打、介唔介意出個懶人包？講定多謝先！

佢赤壁輸風土病

封印疫區
當年淘大幾座中招，政府出大絕封鎖整個淘大

集中隔離
隔離當時醫護同病患，所以當時係抽生死籤

全民防疫
當年全民口罩，勤洗手，量體溫，一中招就被隔離，直接隔絕所有感染既可能性

隔絕所有可以繁殖既物體，令SARS被困於已知病患體內

治療患者? 開玩笑!
到目前為止，SARS都無藥可醫
當年其實係

用藥吊命拖延
當年用盡手段去壓抑併發症問題，用病患身體作戰場，提供大量藥物催谷病患身體同SARS對抗

副作用
由於吸收過多劑量，病患身體出現嚴重後遺症

由於SARS在空氣中生存時間極短，潛服期不長，病徵明顯
所以隔絕SARS所有病毒，等佢地自然死亡/自我康復後，香港本土SARS種族滅絕，無一生還

咁樣你明未?

赤壁好近夏口，都係武漢果頭

點解會消失

點敢同你合作，到時你又話人干預別國內政

愛滋，屌閪，唔帶袋，抵死認命

肺炎，行過，一齊搭車食飯都死，一早知都話有口罩但都未必救到你命

以前支那冇咁多人出國 都叫可控
而定班仆街係明知中招先出國

香港d懷疑個案早排可以同發源地差唔多就知個數有幾多成真啦

好短架咋 20分鐘1集
返住工睇都得啦
其他episode not inter-related 唔使理

其實係主要講 大型流感對世界嘅毀滅性係好高 甚至高過戰爭
咁近年最大型 死亡率高 又傳播得最多地方嘅大型流感就係2003沙士
所以就有好大篇幅去講 沙士當年係點樣嚟 點解搞到咁多人染病 最後點樣對付 直到消失
所以對沙士 武漢肺炎 呢類大型流感絕對唔可以掉以輕心
真係值得去睇一睇

佢知唔知愛滋病已經可以長期控制唔駛死？

終於明解

散到世界各地 明明有藥醫！

係佢地仲未知kaletra 係醫到沙士病毒

地鐵，飛機，高鐵
當年sars 03年時大陸啲交通都未有咁發達
今次仲要大把航線周圍飛去其他國家

唔好咁
根本佢地自己都唔知實際數字
全宇宙無人知

thanks 搵到了

We estimate that a total of 4,000 cases of 2019-nCoV in Wuhan City (uncertainty range: 1,000 – 9,700) had onset of symptoms by 18th January 2020 (the last reported onset date of any case)

estimated: 1723→4000
max: 4471→9700

似係啦

點止呀,成個中國都係啦, 14億人起碼有13億9千9百9十9萬人未中,我地上緊高登既就無事

我覺得係武漢嘅專家好快就坐直升機撤離，到時成個生化危機啲劇情咁

利申:唔熟生化危機啲劇情

你份人真係幾垃圾

你返工交份垃圾比你老細
你同你老細講
唔做野又話唔做野
做野又要比你屌

睇下你老細點樣屌柒你

一開始屌猩猩果個都多得佢唔少

全國擴散

當年最驚係毁滅香港噃
對比起來咪叫做冇事囉

你呢啲咩垃圾比喻黎

搵武漢人做白老鼠試vaccine

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

咁你個故仔係dead rising

利申: LEON from L.A.

睇新聞會唔清楚既原因係乜？
咪就係d政權會用新聞維穩囉
個topic話「懷疑500個點會封城 」
咪就係講緊中共用緊媒體黎維穩

你就係度咩「唔做野又唔做野 做野又唔止500」
「有專家去左武漢 人地會更清楚」

前面果句就imply左睇新聞會理解實際情況
後面果句就話睇新聞唔會理解實際情況

你腦有問題？

500個係已知由武漢走甩左既
未計仲留係武漢或者走左都唔知個D

仲要係度盲目崇拜權威
香港無民智就係多得你d垃圾 講4句野就幾個邏輯謬誤

用返你個邏輯黎比喻囉 睇唔明呀文盲？

共慘黨話武統台灣 武統咗未？

用翻毅進制計

到夏天

伊波拉

失控咪去城囉
玩開生化危機

加兩個零啦

自己搵個窿跳落去

諗呢d歪理好多人都識
好似支那人咁 人地一講就信就係支那人特性

今日已經走唔到了

禍害全球，小心「百國聯軍」

d官冇病唔代表佢地親戚都冇
隻菌仲要高傳染性
d人走得都走啦

離天氣熱都仲有至少2個月，上面唔係香港，無咁暖架

中國報一個
自己後加3-4個0是常識吧

傳比其他國家
等其他人種感染，出左抗體
咁就有疫苗

搞掂

仆佢個街即係sars跟本無藥醫

每日傳染人數幾何級數咁上，真係計唔掂

支那中招，外國幫你就係干預內部事務
傳染哂俾全世界就可以大家合作抗疫

冇知識真可怕

支那公怖天災人禍既數字不嬲都要x100以上

中國研究完 應該進化了

特朗普真係威
伊朗自爆飛機
支那又自爆肺炎

Push

傻閪我係你就死撚左去啦

有個例子一傳14定15個醫護人員

封完城封埋網就可以屠城 徹底銷滅病毒

封得城冇10萬都8萬人感染
大陸D嘢報喜不報憂

唔是只只野蚊都帶到

新病毒咪得

大家咁話

咁咪搞掂囉

武漢天氣好凍
有排捱

有病啲人死晒咪無得再傳囉

坐底三個啦，武漢成千一萬隻支那畜

等夏天到

柒左就潛啦文盲

聽權威就叫盲目
永遠只係信情況嚴重啲既遙言
情況冇咁嚴重既就盲目崇拜
鬼唔識乜都吹大啲咩
到時有事就話有事
冇事就話防範未然
咁

叫習爺爺比溫暖

睇新聞唔清楚唔畀係新聞誇張左疫情架?
我第一句點樣imply新聞理解實際情況
自己套帽子落人地度，就話人地有矛盾

開發到疫苗，隻病毒已經變左種幾代啦
所以呢類varus基本上極難打
好似簡單到感冒咁基本都成日要開發同轉藥

一早講撚左班地方官隱瞞疫情 仆街香港正苦乜柒都唔做係咁放班賤畜落嚟

大陸就算肺炎死成千萬人

都會屈鳩佢哋因為其他病死唔關武肺事

從而減低匯豐確診同死亡人數

死幾多人對大陸嚟講都冇維穩咁重要

你個腦裝屎架？仆街
500人夠料傳到出外國？

皇軍走得太前。

sad but true

唔係香港研究到新藥醫病咩

然後無錢睇病Keep住周街走

補3個0

火燒武漢

咁你覺得有幾多個先夠
2012年Mers有千幾個個案
但傳左去三十幾個國家
依家只係5個國家
覺得500人係少就係少
全部都係主觀推測

如果一個國家能有良好態度處理疫情，人民又點會「主觀」合理推測
叫黨反省下自己過去既言行，地獄鬼國支那唔係浪得虛名

Yeah be denial dumbass

巴打，唔該晒，功得無量，放假時睇

武漢人口有1100萬人
爆左成個月

十萬都係保守

咁多個comment 一個都駁唔到 仲係度拿渣沙
柒左就潛啦小學雞

同埋套帽子唔係咁用架傻閪 懶有邏輯

同狗隻討論係浪費時間
當年sars隱瞞疫情已經係先例
封得城證明左疫情係不受控

挑 你d黨媒 專家夠係主觀推測啦

自打嘴巴既垃圾

駁左你又唔應係度講粗口都冇用

升到600 宗 屌

條友真係智障唔係扮架500個都封城咩

咁應該係救唔到

專家係主觀推測
人地有晒數學model
計過有幾多人出入過武漢
自己睇新聞做推測就唔主觀最準確

你真係好可悲 係咪10後未經歷過沙士

係呀係呀 500個就封城 你咪慢慢聽你d共媒
智障真係有樣睇 唔係否認就得

同澳洲政府一撚樣
垃撚圾

你唔係叫駁 你果D叫否認炸 你係真係文盲

封得城我估至少都1%人口出事1%已經講緊10萬

前兩日佢公佈百幾
我諗應該有過萬

依家起碼5萬

唔係駛乜要災城?

凍同乾燥反而有利肺炎傳播

話你柒既起因就係你第一句「做野又就話500」
呢個又係乜野數學Modelling呀 咪又係你主權推測

又自打嘴巴

暪報=死
唔暪=防護不力=死

你唔畀佢係over react架
大陸班官唔想孭鑊果時就做多唔會做少
習近平出左講話
更加唔怕做多
永遠都係諗壞果邊
唔做就話人地仆街
做就話人地仆左街先做咁多
永遠先入為主,人地永遠係衰人

笑左 咁500個可以傳到5個國家又係咩數學Modelling呀 你睇多D先出黎柒啦

武漢係有個全球最先進嘅防疫中心
封城可能係用個班病人做人體實驗

同埋點解會咁諗 完全係前車可鑑
唔識就睇多D近代史

咁撚鍾意黨 你堂堂正正做中國人呀 咪撚戴口罩呀

我咪話左mers千幾個case傳左去3十幾個國家
500幾個case傳5個國家有幾奇
又係度主觀推測
憑自己感覺覺得準過人地

永遠覺得依家既大陸等於2003年既大陸
永遠覺得人地唔識進步
自己香港人就係高人一等

Mers傳染途徑係咪同今次完全一樣呀 傻鳩
你咪撚秀下限啦 你個腦撞凹左呀

事實係咁 你睇下你 睇下武漢人連夜逃城就知
你講野無邏輯就係無邏輯 屌柒你你都淨係識否認 一鳩樣

佢話進步左架啦
點知一樣爆到7彩城都封埋
有時唔係話香港人高人一等，而係你共慘黨真係好柒呀

一味話人冇邏輯又唔講邊度冇邏輯
剩係主觀認為專家係錯
數學model係錯

用下腦都知啦 當你係習近平
你處理到你會唔會封城引起公眾驚慌呀 緊係維穩緊要啦
真係可控情況 你睇黨媒知都唔會知啦

睇野片面 無大局觀 淨係識否認死頂

咁有邊度唔同你講唔講得出呀
知就講出黎拯救全世界啦

講撚左啦 你唔係以否你一句否認就真係駁左下話

倫敦帝國學院：推算截至1月18日出現病徵的感染個案至少有4000宗

唔同咪姐係無你講果D乜鳩modelling囉
比D邏輯

人地駁就係否認
自己主觀推測就冇問題

你冇答到我問題

你講果個咩modelling 你知唔知咩叫modelling架
Modelling要用數據整出黎 仲要大量數據先predict得準

而呢個新病毒根本就無得modelling
果種係叫Simulation 唔會準

乜鳩都專家話專家話 仲覺得無邏輯謬誤訓啦

支那上星期仲猛話冇野冇野，而家就大爆發
你唔係仲信支那呀？

你on9少陣 你拎mers黎比 我指出無可比性 姐係無數據講緊傳染性有幾勁 而根據佢封城行為同附上國家出現大量確診個案 就估到佢本地唔止500啦

你咪慢慢「做野又話得500」囉 仲係度自我感覺良好

某個會員真係信架
佢話 支國唔再係2003年既支國wor
仲話中共話500個就真係500個 封城只係over react

生化危機咁嘅款

建議你真係柒少陣 你個袋裝唔到咁多錢

中國最愛大數據，咁多data, 有排佢做研究，AI啦

笑左

有入冇出，人竟然可以蠢到咁

事實上次係好運佢自然停，唔好被任何官方誤導話成功抗疫

又係果種人地做就係錯
自己感覺就係啱
照你咁講所有新既病毒出現
所有野都無可比
所有數據都係錯
人地都話都係冠狀病毒,同SARS有8成似
用返呼吸道傳染既數據咪得
不過你又會話新野無得比
永遠預測既都係錯

我第一句點樣imply新聞理解實際情況
自己套帽子落人地度，就話人地有矛盾

你自己睇返你自己點柒啦 咁都唔係叫否認 咁撚樣叫駁呀?
想學D膠官咁玩字 又玩到咁撚low

[港人自救]民間資訊中心

柒果個係咪你
胡亂幫人地imply野

同SARS有8成似但你拎MERS黎比
你仲話你講野有邏輯?

第二 而家隻野變左種 傳柒得更勁

你點預測呀?

再講 我而家指出 你所謂modelling姐係simulation 係唔會準
你下一句就話咩"永遠預測既都係錯"
你又當你駁左呀?你check check IQ

去過武漢既人都拿野、又封城
我估計武漢嗰邊已有7-8成人拿野
而武漢有1千萬人口
咁你自己計下幾多啦

又否認啦死雞撐飯蓋

你話唔做野又話唔做野 做野又話得500
咪姐係你認為做得野就一定岩
咪姐係你信黨媒信到十足十囉

點樣唔係imply睇新聞 = 理解實際情況呀
0邏輯咪認

真係有人覺得500個係真事架

不要給国家添亂

Mr President, we have to nuke Wuhan

全部都係over react 中國 澳門都係over react

根本武漢就好安全 香港就最撚醒 加強同武漢來往

又係果種人地做就係錯
自己感覺就係啱

武漢家長遺下仔女係機場 自己走佬

2019年既中國唔係2003年既中國
喂 你講出黎有無笑返自己

武漢家長遺下仔女係機場 自己走佬

香港人自然唔係高人一等啦係有返多少公德心同人性姐

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

㩒你藍色泡泡

無事西方勢力 有事外國友人

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

我覺得十萬係基本，應該什至有幾十萬